d 勇武出晒來，原來鄧小強都無咩料到

學人講指暴製亂

講個笑話
鄧小強

越亂越好

唔係話勇武拉哂運動摺埋㗎咩？
果幾隻休班狗個頭識自己爆㗎？
五毛Mon Po曱廢老689文匯報分化撚出嚟講句嘢啦
全部賤種縮哂入自己老母個臭閪啊？

今日冇得行都真係好多人

Pk先生

屌幾隻空裝狗咁樣衝埋去送頭
和理非都忍唔住即場變勇武啦
除左得罪大sir俾人整估都諗唔到有咩其他原因

和理勇